藍絲廢老圍港台似足旅遊團

人一藍腦便殘

以上手勢👆ar姐你知五知你串緊d 狗

以上大媽,旅遊團ar? 拍照留念

人一藍，腦便殘係真架！